入左大學好撚辛苦

辛苦唔係講學業，係講同人相處。
中學時同班friend朝夕相對，無所不談，一齊遊山玩水互相傾訴心事。
但一去到大學，雖然有一班固定飯腳，但除左學業之外冇咩共同興趣傾到，好似同佢地有層膜gum ，揾唔到位入佢啲話題，哩種feeling好撚辛苦

中學識既朋友先係真正既朋友
大學好講利益 你人面廣 讀書叻先有人想同你做朋友

出嚟做嘢仲辛苦呀

啱 大學識個班硬係好似交唔到心 好似酒肉朋友嘅感覺

下下搵親你都係問assignment 答案

大學除左隔離莊chair之外無朋友 因為佢地唔值得

仲有沒完沒了的死線
chur完又有 chur完又有
唔似中學咁 有dse做目標 明確知道幾時會完
依家...唉

我個fd 自問讀書唔差，正正佢啲'朋友'係交assignment 先關心下佢同佢攞答案，但一過左assignment就唔多理佢，猶如condom用完即棄

返工做既野仲少過assignment

有冇入埋右大學？

要去適應 融入佢
唔係出黎社會情況仲慘